我愛你 你愛她

仲未放得低佢，但佢好似鍾意咗其他人了。
明明當時係你話一世，係你話唔會扔低我。
當時係你話你唔可以無咗我，係你話要陪我行教堂，係你話要娶我，係你話除咗我之外，你個個都唔要。
分咗手後，我留過你好多次，你覺得我只係唔捨得同唔甘心，當我冷靜返，我就會知我哋嘅問題係無得解決。
但點解，我到宜家仲會掛住你，因為你而喊醒，發夢見到你會笑。
好掛住你，我仲好愛你，可唔可以重新開始？
你係唯一一個令我相信愛情，同時令我唔敢再相信嘅人。
我愛你。

冇人愛你

真係無

時間沖淡啦唉

以為自己開post

我愛你 你愛她 她愛茶

伊藤園日式綠茶

廣告slogan

幾有創意
但我笑唔出啦

點解咁快可以放低我
點解

知道
自己一個嗰陣特別容易諗起佢

好嗰方面諗: 佢每次拍拖都假定將會結婚, 唔係玩。

差嗰方面諗:
佢對個個都係咁講, 玩9你咋。

我ex都係 分手一個半月 佢已經唔記得我乜水

要增值自己，唔好再不顧尊嚴去求佢
信我，分手唔代表無機會再一齊
利申：復合半年

Same here